乃木坂46討論區#433：中村麗乃お誕生日おめでとう

中村麗乃お誕生日おめでとう!!

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集
11月10日発売

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日発売

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

[/center][/size=4]

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

[/center]
1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
一生醉愛柴田柚菜

[/size=5][/red]

希望大家睇下以下呢段說話

我2014年入黎奶po 由高登到連登，見証住奶團起跌，亦見証住出坑入坑混血純紫出出入入。開國元老9成都已經唔係度，奶po keep住開到係因為你地班新血keep住加入。

呢6 7年黎，我係度搞過幾十次飯聚、問答活動、抽獎活動、問卷活動等等等等，為既就係奶po既繼續發展，玩留舊飯，吸引新飯。

亦都講返今次重點，有人話我認大佬，抽水負皮，網絡世界平起平坐，冇話大佬唔大佬，但係作為一個係奶po打滾左咁耐既老屎忽，我覺得我係有義務出聲糾正。如果有冒犯，我同你地道歉。

講返生日po ，
生日po既意義就係祝mb生日快樂。雖然只係名義上圍爐打飛機，但係每年甚至每個月都會有人搶住開。無論大top禾白小至under媽呀。

我亦都見過無數次因為搶開生日po而反面，鬧交，互屌既場面。我唔希望奶po因為呢d小事又嘈

香港時間11點（日本時間12點）開生日po係奶po傳統。你話我想10點開9點開，你自己都唔會早一日祝人生日快樂啦，你都係12點打後先同人講架啦 。
一陣多人爭既mb例如禾白，你開左個先例話：「你之前都10點開啦，咁我今次都10點開。」咁既場面只會重複又重複，10點9點8點，無左生日po既意義之餘仲會嘈交。

負皮既可以繼續負皮，我好痛，但係希望你地有睇完我既說話。

有問題tg我

乃木坂46討論區#432：美美的玲

新飯留名

咁生日po係遲開好過早開

lm

LM

唔講咁多，大佬好波

1:40 cls

柴寶留名

支持大佬了

清B留名

GChi 乃煲大佬 馬神

Lm

留名支持

松尾推留名

禾問禾自己點解會淚流滿面

新飯留名 希望大家開開心心 一齊gchi 乃團

btw 想求 浴衣 花花中身 同 櫻大頭

最黑暗嘅日子終於過去

賀喜男友留名

支持馬神了

支持広瀬すず
麗乃HBD

新人留名，見到乜水廣瀨XX 文覺得好有心

支持樓豬
咸左

肺腑之言好感動

美レイ留名

漏奶生快LM

終於冇晌狗

我有花花嗰心

牙柴過左檔變左 柴玲

哭能左

夾電話

在此

佢美玲

報割鞍了

真佑老公lm

汪汪汪

我哋下個po 再接再厲 好唔好牙

等睇你更上一層樓

咩我哋
我純紫

你欅

為咗負皮數要再上 下次po 埋直筆 務求負皮max

佢痴左線呀

變了

佢負皮c

呢個先係真實既佢

人一藍

玩負皮

認真咩
原來係阿柴/玲到

幫你諗好標題
「負皮我也好，請不要負皮好女仔美玲」

你痴線

假名嚟

Sorry係美美的玲

要比血的教訓你先獎返紫

條女唔轉過嚟點變番紫

唔好 禾知道教訓了

自己中又點會放

有?

gchi馬神

我2014年入黎奶po 由高登到連登，見証住奶團起跌，亦見証住出坑入坑混血純紫出出入入。開國元老9成都已經唔係度，奶po keep住開到係因為你地班新血keep住加入。

我=剩低一成

gchi 會員「我堀我條女」

禾老母問禾點解跪左係電腦面前

之前有人中左張松G

今年浴衣?

g持

唔係好似舊年中

天哥?

留名

新po LM
大家追idol都係想開開心心，一團和氣啫

印象好似同你地差唔多果期中的

係

新入坑開始課
到底要第幾年先中返張

收到風牙柴打算賣左佢，換張玲玲直筆

For the record. @柴田柚... 啊唔係，@佐佐木美玲 先啱

差好遠

照計係中風先

睇運無話買左幾耐買幾多先中

真

Twitter見到有人買咗1set 柴田isee衣裝就中

哦咁我記得了
想上網bid直筆

9800一張15單飛鳥直筆

咪呀你

好運

點解

等佢畢業嫁人先收會抵d

買完一張又一張

等得佢嫁人我都可能退坑了
再講佢唔似咁快嫁得出

有1 2張禾松靚靚直筆我就心足
夾band清平時去開y拍定mercari買生死

邊度平咪邊度買

再唔嫁就30

再搵下仲有無

著起圍裙都唔似人妻
似嫁有錢人做少奶奶多d

佢依幾年應該識煮啲整畀日村啲飯團唔計個餡係伏，其實個樣睇落幾好味，早年個啲直頭不堪入目

早年嗰d扮出黎架,13年牙松同若月老橋就有個音宣節目叫便當少女煮便當比其他歌手食

阿松早年講嘅嘢全部都唔可信

乜野跪住訓

今天動心卻到了明天沒愛

蘋果拳

我想變做個木偶 我想變做個石頭 我想變做山丘 我想變做小狗

全攻型

可以抬起頭自己行每一步路 唔駛俾人睇死係一個無用嘅細路

浴衣生寫幾時入手好
想9 禾喜 5張set
10包開得一張全身

俾家姐同白麻踢爆哂

岩岩印撚左美隊準備著去天哥爆生寫

我5包一張全身

依家唔9遲下個價gogogo仲買唔到

ching 會唔會買齊番一套？

驚鬼 浴衣仲有第2輪都未出貨
出埋第2輪再收都唔遲

你讀bba ... 信你了
聽日買

矢久保簽兩面

之前有張直筆畫滿曬心心

咁睇得起我
學老公巴話等第二水先買啦

好女仔用心做

睇緊價錢

3張 888
5張 8333

上個po邊個話花奶無料？

又貴又唔知係咪真野

買Ed

同感

因為我記得松直筆好似係24單個別 同牙玲情人節差唔多果期
定係其實講緊第2張

普通料啦

你肯定食開好野啦

禾老婆

日奶喺度亂咁挑逗 佢唔知道後果好嚴重

真，17蚊張先好買

其實你幾點訓？

你就嚟睇晒工事中

mk妹生日快樂

你咪又係差唔多

新飯？ 個id好陌生

禾希B

禾純留名

要買了

正呀

9

你又唔記得000同金川

買左個gucci俾高山

笑死成十皮

社長定光頭買？

無啦啦3點半理理杏有SR

一陣去天哥換野睇清楚自己邊d值錢先換
尤其坐係度果張貴d
同埋小心有人報串位位2000

2個夾
社長出大份

成日都有禮物收

訂左

二個好似細路女

幾靚

乜老婆花咁矮

花160 雀158

瞓係度牙花高好多

瞓喺度小妹高過雀

拍埋我度幾襯

呢排每個月都會搞一次(りりマニ)

靚啊

剩係同松村影唔同花花影

其實有幾多同松村影

我講錯嘢？

可能下次未公開就係花花
不過想佢出特典相多啲，而家唔知訂咩ver好

兩個老人家都發福

乃po唯一麗乃推

乃木坂４６（齋藤飛鳥、山下美月、梅澤美波）『光と鏡と私たち』

★『週刊プレイボーイ４１号』（９月２８日発売）に特別付録・両Ａ面Ｂ２サイズ２枚組「鏡の中の３人」ポスターつき！

衰妹生日快樂

我同花花有夫妻相

叫佢整返張直筆

今晚JST 2000 youtube

自貼等我睇下係咪

禾成個占士洛迪古斯咁

岩本蓮加ちゃん選曲
♪サヨナラの意味
#のぎのの #文化放送

松尾美佑ちゃん乃木坂を知ったきっかけ
「1番仲良くしていたお友達が坂道グループのファンだった」
#のぎのの #文化放送

【B.L.T.】blt graph.vol.59 早川聖来（乃木坂46）撮影メーキング動画

於早川19歲最後一日當天拍攝，記錄成人前的最後一刻

真係太入腦，直到而家只要我見到早川一個人拍嘢，硬係有種好似隔住塊玻璃睇緊熊貓咁嘅感覺…

咁抵你上場俾gibbs 一掌打面啦

仕事の合間をぬって『風の谷のナウシカ』と『もののけ姫』と『千と千尋の神隠し』を見に行きました。

一番好きな『もののけ姫』は、大きなスクリーンにタイトルが映し出されただけで感情がじわっと込み上げてきて、途中からは大号泣。終演後、家に帰った途端に「もう一回映画館で見たい！」って思ったくらい感動が大きかったです。

西七趁 day-off 去咗睇3套宫崎駿，其中最喜歡《幽靈公主》，仲睇到哭𠹌咗，想睇多次添

この夏、車の免許を無事取得できたので、いつかは自分の運転でも訪れてみたいです。

西七啱啱攞咗車牌，各位住東京的巴打睇路喇

大人気占い師・レギュラーモデル・新内眞衣さんを“天星術”で幸せに導きます#01

毒撚七可能會當自己係拓海

呢張相一姐個表情好 pure 好靚，但個 styling 就 ……

等我拎架R6追佢

禾轟路士簡迪

個個都鬼佬黎

我個樣似文尼有無機

我淨係做一次

佔星師幫OL睇掌，OL問佢如今的狀態佢應唔應該繼續努力工作啊？
佔星師話OL就好似Uniqlo，唔係咩高級嘢，但係世界各地人人都喜愛。叫OL唔駛 aim too high，但同時要成為Uniqlo都唔係一個低的目標

CLS 係咪即係畢業定唔畢業好啊

妹你識唔識揸車架
撞到我架車咁

不做第一 也不做最後

OL點會排到最後？話晒當今二期 top 3 之一

生日快樂

#山崎怜奈 （乃木坂46）13時間前

#金つぶ 3代目アシスタントは北川悠理ちゃんです🎉おめでとー！！！ #ゆりゆり #写真はQさま収録時です

.gun 型到

咩ar佢最近有次sr都話唔會畢住
希望見證到30歲bba偶像

西七三萬蚊

乃po個個球星

想俾禾七撞

你入波會有mb卒

藍絲

地府有無5G先？

乃木坂46 樋口日奈の髪のスタイリングを紹介！

地府有Steve jobs，應該可以聯絡地面嘅

有恆馳

支爆準備執笠啦

高棍

抽雀直筆

想tag賣賣

我知都有4個

同柏木爭一日長遠

mo 似簡迪都仲有啲機

佢一早抽咗啦駛鬼我哋提

柏木30歲偶像 最高齡

花奶blog話今日解禁的水著寫真只係啱啱開始

mor牙mor牙

對於竹内結子的死，元乃木坂柏幸奈表示感到難以致信。佢話當初如果無竹内結子，佢都唔會有機會進入藝能界

竹内RIP

你

我反而諗起呢一幕

櫻川仲唔篤灰咁傻豬

正 淋多啲

一陣真係篤左就

佢個口罩

有抗體唔怕

你inbox問下

舊年9月同阿媽去京都玩個陣影的

先輩欺凌呀！ 諗起真夏猛咁叫聖來食多啲食多啲

オリラジ中田さん、来週で「らじらー！サンデー」を卒業
#nhkらじらー #乃木坂46

嚇死班迷桃了，原來中田卒，藤森繼續做

迷桃係咪準備卜party room

我願意用牙土換中田

G持

迷桃：詫びろ 詫びろ 詫びろ

はあ？

準備睇乃木英+工廁中

OL個樣

CLS Mayaa

仆街嘞 Mayaa開始連日文都唔識

準備開波

200924 突破File全場

好

好qq

開始啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

好可愛

禾咩

daibobo

咩咩絕對領域

年十真係完全唔似高中生

珠美

小妹矛驚過

OL

高山腥些個look正到呢

OL答咩都有浸BBA味

林妹

林b

套制服

好似大殮見到嗰啲咁

竟然由最老嘅OL答啱豬尾條題

有柴同美美的玲

痴線，老女人又贏

老松

阿松唱歌
正啊

今集馬拿豬都好正

牙雀連WOW WOW WOW都唔識接

我愛她們

下集咩pon pon pon🤛

白麻年頭都話維持現狀

又印錢喇

With (ウィズ)2020年 11月号
＊乃木坂OLプロジェクト第23弾 feat.堀未央奈
画面映え重視時代のリップ＆顔まわりLOOK BOOK

With (ウィズ)2020年 11月号
【表紙】白石麻衣（乃木坂46）
…カバーストーリー「わたしを信じるチカラ」

With (ウィズ)2020年 11月号
梅澤美波（乃木坂46）FANBOOK

成日見到佢講呢句，但諗落，佢入黎呢個團都唔止17啦

日本twitter search 佢第一個出現既key word 就係過份美圖，
唔知佢畢左之後會變成點

週刊スピリッツ 2020年44号 ●巻頭グラビア「梅澤美波」

Weekly Playboy 週刊プレイボーイ 2020年 10/12 号 No.41
表紙 乃木坂４６（齋藤飛鳥、山下美月、梅澤美波）『光と鏡と私たち』

想蝦真夏糖

抖音實況主

嗱 你千祈唔好同你女神咁講

想搣佢面珠

佢自己化 vs 化裝師化
佢自己p vs 攝影師p
完全係兩個人嚟

■第3弾「乃木坂工事中」Blu-ray 8タイトル 2020年10月28日（水）発売決定！！
・生田絵梨花「生田工事中」
・梅澤美波 「梅澤工事中」
・大園桃子 「大園工事中」
・久保史緒里「久保工事中」
・山下美月 「山下工事中」
・与田祐希 「与田工事中」
・「乃木坂工事中～グアム編～」
・「乃木坂工事中～沖縄編～」

SIS Fun Radio 井上小百合 003
前篇：
後篇：

乃木坂抖陰拍攝花絮，慎入

咪維持咗10個月

呢套衫想點
好能正

晚安

堀未央奈 加工

Miona唔P其實正好多

P完真係唔知邊個星球

做化妝師

乜嘢比較嚟架

無左中田，藤森暴走邊個stop佢吐槽佢

雜誌都p
不過冇p到變形啫

奶七

禾堀

美波

典忍

我推爆G3

美波真係好鬼正

提提大家，今日SR有大家至愛嘅劍劍

九點有梅sr

特登搵啲野5半做到6點先

冇睇胰臟，有睇狂賭（因為松G)，原來濱邊美波咁正

俾牛星食左了

原來佢都係東寶灰姑娘出身

又食七仔又食美波

似狗寶

美波吊打

比套戲嚴重醜化

同套戲差咁撚遠

想抱緊她

明明你你先係真jk但唔叫佢上嚟

馬拿豬>松G

虎牙

我覺得學生會會長都正

會長有啲似前田敦子

嘩禾

阿女你做咩

你盲

嘩

好似打包死屍咁

嘩法官大人

真夏好似話會開返ig

真係會有人拎薯片袋影?
食完油淋淋仲有D碎係度

隔離大前輩自己出既牌子好L貴

出咗貨了?

含淚支持

洗完先影

邊個？虎牙？

日本今日開賣

娘娘

I see

搵到了原來係小鳩陽菜，48G真係唔熟

偷跑

上幾次已經開始炒

咁咪幾好

牙梅SR

最後の言葉 2020年10月5日

宜家已經無咗

白麻?

wiki任改 係咪d架仔手痕玩野

玩野都唔奇，或者牙嫲卒con 主題曲

張mail圖G持唔落

又係quiz節目

花奶畢業C

佢有我抽一個派寫真

答錯左陣間冇得上電視

靚左

抖音究竟比左幾多錢賣廣告，呢間公司真係好癲

如果兩個慶大生齊齊收皮都幾好笑吓

D問題咁簡單冇人指佢地

到中段仲係好簡單，套野要做到幾時

23:59～24:54 日本テレビ系「つぶし合いクイズ！悪意の矢」北川悠理、山崎怜奈
睇到訓着

咁錫住佢兩個嘅，係我嘅話起碼是但攪掂一個先

節目收左sony錢 掛機掛完場

呢題應該唔識

有排奶

終於嚟嘞

嚇一嚇，以為第一條問題就走得

有無人知係 live 定係錄影？ 佢兩個個樣睇落好眼訓

pepe幾Q

好QQ

生放送

唔怪得啦
竟然玩到咁夜仲未玩完

原來有はあ？表情

又幾好睇喎

早知早啲開始睇

CLS 應慶妹勁到癲

PEPE

上一part 無人問過佢地都無機會出場，反而睇得啱時候

怜奈好盡力train 緊佢，唔知pepe 可以成長到幾多

多謝巴打話我知好好彩趕得切重點

嚇一嚇，咁易點可能錯

嬴左?

CLS
怜奈同PEPE 笑到最後

嚇Q死
點知係個staff 出錯公仔
live 啲表情好真實

我: はあ？

即係點!?? 完咗?

乃同JO1打和 super

跟住有生狗睇

係
最後一題乃木坂主打並且 killed all，結果贏咗
但係overrun所以完得好突然，要交番airtime俾人

最後雙冠軍

見唔夠時間就出D難D架啦
一round最多kill一個都預唔準

中間開始cut 晒啲廢話已經大把時間，不過算，呢part 都幾多畫面下

弓木越睇越正

啱啱睇完pepe 同怜奈，再睇呢度...好大對比

天才同白痴相差唔夠1個鐘

兩個波直接放係兩個BAKA頭上

又有靚姑娘睇

幾蠢都無所謂架老婆

田村放棄態度咁

黑劍

幼咩

韓仔係咁重播ayame

咩

QQ

泡仔又loop阿咩

同一句loop 10次

CLS係咁LOOP

158咁矮架咩原來

出力了

咁先似樣

應該有高過啦

真係唔除仲靚

PEPE 得到怜奈高度讚揚
第二次合作就優勝

呢對幾好睇，以前得怜奈一個啲quiz/歷史節目太認真、有啲悶，但同はつちゃん一樣，前輩帶後輩就睇得幾過癮，過程中可以發揮埋佢其他綜藝/急才能力

btw 北川私服都幾好睇，同埋好似呢排塊面瘦左無咁漲

生田絵梨花 海宝直人 Toho Musical Lab 「Happily Ever After」訪問

中
發覺帶主後輩嘅怜奈係另一個人嚟，好睇好多，仲有Pepe本身幾搞笑，今集節目真心值得睇

装苑 2020年 11月号
◆ ストリートに着こなす "映像研"的スタイル
齋藤飛鳥、山下美月、梅澤美波

老女人

BOURBON 將於今日 (29日) 公開新CM
訓醒就有得睇花花同馬拿豬喇

深夜回帶
cancam2015年8月號
有大量阿松同少量阿橋

CLASSY.（クラッシィ） 2020年 11月号
桜井玲香

@屎路比

Oggi(オッジ) 2020年 11 月号
若月佑美

今期CM NOW 又有禾深川麻衣

松松

又話生日就俾開ig
衰妹ig 呢

松村準備中vol7

tg壞左?

花奶寫真集新相解禁

你壞

係咁connecting 訓教算

蒙頭入閘

松松萬能樣 有少少波

熄燈

15分鐘後解禁

入面仲有兩張

Yoda 回顧過去咁多期幫bis雜誌影嘅相
其實有邊一次唔係炒車

BOURBON新cm
總共會有6條片
每條片送出20份禮物，2021 座枱月曆同埋糖

1.応募期間
2020年09月29日(火)10時00分～10月16日(金)23時59分まで

2.賞品
乃木坂46卓上カレンダー＆フェットチーネグミ2種（イタリアングレープ味10袋＋マスカット味10袋）を抽選で合計120名様（各回20名様）にプレゼントいたします。

3.応募方法
1. 公式Twitterアカウント「@Bourbon_JP」をフォロー。
2. キャンペーン対象のツイートをリツイート。
3. ご当選者様へ公式アカウントよりダイレクトメッセージ（以下DM）にてご連絡。

月曆

肥料撚阿松

花花撚馬拿豬

radio cm 最終話

radio cm 第二話

radio cm 第一話

今晚準時睇

本日17時30分頃からのSHOWROOM「のぎおび⊿」
担当は #秋元真夏 ちゃん

記住睇馬拿豬sr

想食真夏糖

一陣啲混血人又出晒黎

一定準時

係 我睇美波

禾睇晒

浜辺美波混左我嘅血

又係一期老嘢接哂啲job

想食真夏

琴晚掛橋成段都無乜表情，不滿/唔相信隔離個兩件啲情感出晒黎

那天，掛橋記起係鎌倉比2個バカ支配
冇曬d禮物既記憶

橋本卒con完果陣同其他畢左既member一齊坐車走

其實佢都要注意下自己啲表情，多啲用笑容、綜藝反應掩蓋真實情緒，除左琴日、果日既quiz，仲有上次mv工事中，新年doko 拍攝場地比賽聖仔輸個陣，真係要數都幾多下

依啲真係要前輩提下(話下)先改得快

禾掛心諗：膠夠未

掛：頂唔順佢地兩個d假膠

工事中攪新一界頭No王真祐應該係冠軍後補

玩多2年都走一半啦

覺得高山同阿花出年都幾高幾會畢業

內衣同呀松

鳩估馬拿豬同OL應該仲要頂住表同暗隊長位2-3既

G持巧女仔LM

金川應該應該嬴面大啲，都係時候整番呢啲主題，好期待下年情人節個企畫

嬲可能係人設嚟

想睇釧同maya鬥

媽呀咪走
一日都好難有人贏到佢

：當我冇到？

唔想釧扮膠

M底福利

方丈人設 上次mv注目點畀人笑下都黑面

點會冇，我買多左幾期Ray

琴晚北川嬴輸個樣都係差唔多

OL咪講左唔會咁快 有冇睇SR
阿松就難講……

似未load到多D

真可愛

掛橋小朋友

返嚟了

嬲仔

如果係yoda鏈，我OK

我係粒士多啤梨呀

真夏糖好QQ

駛唔駛咁決絕啊

佢哋都唔知自己贏咗，原本仲要玩多一round J01決勝負

佢呢排真係好full，講工作講到宜家都未講完，其他人sr 好少見到咁

自從啲一期大佬越畢越多
再加做埋隊長就越來越多job
佢今日好似有啲攰

造字大師

牙梅IG Live緊

除左佢就得返高山松村雀幫手帶隊，二期果兩個大佬好似未見過

乃木坂不嬲無二期

妝冇咁濃
但係風格仲係差唔多

個樣真係攰

link?

係咪你個張

Cls我邊有咁多張呀

淨賺1983蚊

2100收完禾豬直筆再2020放到生狗直筆

其實已經好過之前嗰幾張，起碼順眼好多

遲啲一期全部畢晒業，就直接俾三/四期帶隊

聽日sr係山崎怜奈

有マナハラ

未戒奶點帶

2020年仲mason

人有多大膽
堀有多大橙

覺得好睇過本寫真算唔算反

等我吸返你出嚟

星星之火

好大粒

你買

對於隔離坂咁樣撚9我地仁月法，乃Po手足表示強烈憤慨同堅決反對!!!

不過驚冇哂一期啲job仲唔知搵唔搵乃

粒提子好細粒姐

禾小坂吊打仁月

走啦晌狗

屌死

美月寶寶禮讓後輩

松條救贖之路一早行完

宜家夜走埋白真係無欲無求

卒味最濃係佢同高山 花其次

禾混種

1 齋藤飛鳥
2 大園桃子
2 与田祐希
2 長濱ねる
4 遠藤さくら
4 賀喜遥香
4 金村美玖
4 小坂菜緒
8 筒井あやめ
8 早川聖来
10 上村ひなの
10 北野日奈子
10 鈴木絢音
10 高山一実

又cup

@混血巴打

做咩cup欅

OL呢

有白色，冇杯

1期大把fd子 唔志在

似梅澤多d

傻強

第二個又扮白石，都唔似

救世珠黎既

2020年春・夏ドラマ】ブレイク女優ランキングTOP20
第9位：白石麻衣（484票）
映画ヒロインに抜擢！第9位は乃木坂46のエース白石麻衣さん！
乃木坂46のエースポジションにて活躍し、
2020年10月末に配信ライブでグループ卒業となる白石さん。
2020年は映画「スマホを落としただけなのに 囚われの殺人鬼」
で初のヒロイン役を務めました。モデル・タレントとマルチな活躍が
期待される白石さん。卒業記念本「白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン」では
色っぽい美肌ショットを披露し、50万部突破の大ヒット
写真集「パスポート」を超える期待！男女ともに憧れる正統派ビジュアルとファン想いな人柄で、
卒業後の活躍にも期待大！
１位浜辺美波 （1,606票）
２位多部未華子 （1,181票）
３位田中みな実 （988票）
４位上白石萌音 （913票）
５位今田美桜 （736票）
６位清野菜名 （603票）
７位小芝風花 （582票）
８位松本まりか （522票）
９位白石麻衣 （484票）
10位清原果耶 （481票）
11位伊藤沙莉 （373票）
12位森七菜 （327票）
13位奈緒 （298票）
14位平手友梨奈 （251票）
15位?橋ひかる （243票）
16位福地桃子 （242票）
17位山本舞香 （215票）
18位川津明日香 （214票）
19位桜井ユキ （208票）
20位山口乃々華 （203票）
調査方法：10〜60代の男女（性別回答しないを含む）を対象に、株式会社ＣＭサイトが行ったインターネットリサーチ結果を集計。
有効回答者数：11,364名
調査日：2020年8月14日

其實pepe 個樣真係唔差
一開頭推pepe嘅有眼光

仲要成日黑面

公開處刑

好過松尾黑劍先

btw 點解黑劍塊面咁黑又咁油?

冇蘭世✅
冇山崎✅

松尾
黑劍

川後原來同井口frd

花花版AV，但唔太似

乜撚嘢

躝啦屌你老母

救命

美玲好球

美緒好球

要開自己走番去成人台la

躝啦睇av就同我彈去成人台呢度唔歡迎你

躝屍趷路啦屌你

禾叫柴牙

你個名都冇柴

已負皮

你唔係叫晌玲咩

你叫佐佐木美玲

岩牙柴玲

佢叫晌玲

系馬玲柴

哩位師兄咩事㗎？

駛唔駛個個嚟jer 禾
珠美跪

咩珠美跪珠美係我嘅

你又25你條𡃁

唔好意思冇心jer你架响玲

你反七

柴

好好笑，佢都幾用心同fans 交流，二期鐘意睇佢多過堀

咁佢而家真係叫 佐佐木美玲

你又jer

晌玲

兩者冇關係

同埋我係首席迷七，維港移花接木

其實有少少似ぱるる

一睇以為係牙星

中再加埋個欺凌人設 想g持了

同畢咗無乜分別

牙星正好多

54LA

支持健康

松川星？

呢度健康post

宜家要幫手帶後輩，但早兩日係咁比向井串要返屋企温書，無晒樽鹽

臭堀N宗罪
1. 冇波學人COS我瑠夏醬

係小/大笨蛋釧同柴

今晚輪到馬拿豬過隔離坂

吉本坂唔係坂

樋口日奈『逃走中』単独出演が決定

係
佢有扮過

今集最後一集啦

十娘

隊JO1出道第一年就係咁上節目

あんぽんたん

先有響狗入侵 今又有av佬進擊 乃po唔太平

日奶

竟然有得上

幫你教訓左佢地了

梅澤美波、表紙・巻頭特集メイキング！翻弄される美！＜CMNOW vol.206＞

佢定期喺755搞 remote 握手會，即問即答飯嘅問題，都幾好玩

#秋元真夏 様
#堀未央奈 様

Tinkywinky. "Tinkywinky!"
Dipsy. "Dipsy!"
Laalaa. "Laalaa!"
Po. "Po!"

梅澤卡卡西

CupStar 新cm | 齋藤飛鳥 15秒ver.

係 花花由我黎守護住OK

今日出版嘅 anan 裏表紙

Oggi 2020年 11 月号 新内真衣

請你做保鏢，禾做老公

請問有冇七軍 呢個ig page極度唔尊重七仔 想攻打

「麻衣撮（まいさつ）」は、2017年から「FRIDAY」誌上で続く乃木坂46のオフショット連載「乃木撮（のぎさつ）」のスピンオフ企画。これまでに乃木撮で掲載された写真に加えて、この企画のために新たに撮り下ろされた新カットも含め、合計約50枚の白石のオフショットが収録される。

「#テレ東音楽祭」タイムテーブル一覧

20時台、21時台 #乃木坂46
21時台 #欅坂46
19時台 #日向坂46

尚未公布係20時台還是21時台

anan 2020年10月7号
映画『映像研には手を出すな!』公開記念Special、齋藤飛鳥 山下美月 梅澤美波 (乃木坂46) “自分の殻の破り方"

伊藤理々杏 ちゃん出演ドラマ「どんぶり委員長」

10月24日スタート
BSテレ東 毎週土曜24:00〜24:30
テレビ大阪 毎週土曜24:56〜25:26

點唔尊重法

【高校生クイズ】全国一斉リモフェス！ダイジェスト

佢哋四個都好似正咗

wallpaper

好過佢啲自拍好多啦

特登搵張冇波笑七仔

有邊張有？

死𡃁妹真係越泥越正

伊藤理々杏がＢＳテレ東 真夜中ドラマ「どんぶり委員長」に出演決定

睇曬半本野

隻腳好肉地

仲以為呢度四期推

今日唔fight

咁早出片返緊工唔得閑睇

配合cafe今朝開始預約丫嘛

係喎 唔怪得做試食片

屌唔好再講

想買個tote bag

買曬

hang in there wowwowwow

想幫手抺返乾
你去廁所睇咪得

瑠夏ちゃん並みの胸厚

眼科いきましょう

金川係富士急外景

四期富士急反應測試？
(然後真佑又係前一日喊)

應該係尋日既事黎
見佢著運動衫話拍嘢

＜20時台＞
ASKA（22時台も出演）
倖田來未
LiSA
三浦大知
RADIO FISH
Snow Man
AKB48
乃木坂46（21時台も出演）

＜21時台＞
エレファントカシマシ
いきものがかり
矢井田瞳
Kis-My-Ft2
欅坂46
乃木坂46（20時台も出演）
中島美嘉

綠色竟然有得上

想睇sixtones

未改名嘅？

咁多年一次選拔都無，但都未放棄過，仲越做越好，under 版真夏黎，真心佩服

賣廣告

正

開釧谷未

入到選拔仲邊有時間去慶應牙

今野：下單選拔？
山崎：要返工 不了

Mayaa啦仲要諗

會唔會10/28彈涉谷杯露露

有無睇最新集高校生クイズ？ 有少少回復當年勇

乃團水原出嚟跟機未

就嚟食到腦中風

25單個握改做 online meeting

要用「forTUNE meets」app預先登記，online meeting 當日要再次確認登記人=軍票購買人（i.e ban咗resale ）
*只接受日本境內登記

mb schedule 都出咗

太多資料quote唔晒：

個衰妹都好似食咗幾年，嗰陣仲有西七

呢度多唔多人揸住個握軍票？

*只接受日本境內登記
咁之前抽到嗰啲境外人點？

如果今次唔參與，可以下次補搞個握嘅時候用番subject to COVID M-19 situation（營運戴晒頭盔）

梗係strong hold

要等肺炎收皮起碼要下年年中

搞online都仲要鎖國
架仔弱智

我就唔會拎喜去止蝕

※既に当グループの卒業を発表している中田花奈ですが、卒業間近となっており、この「オンライン ミート＆グリート（個別トーク会）」が、ファンの皆さまとお会い出来る最後のイベントとなります。中田花奈：個別握手会参加券をお持ちのお客様は、是非「オンライン ミート＆グリート（個別トーク会）」にお申込み頂きます様、宜しくお願い致します。

就係怕被人話變平手軍票

多謝支持
執緊個sorting algorithm 依家太慢

民族意識太勁
本土優先

花奶突發 ig live

花奶IG Live緊

初&Last 2單C直前緊急ig生放送

keep fit 掛
今晚要企C位嘛

有人去錯場都唔見幾張啦

之前為咗抽印簽食撚咗成箱

最尾中唔中先

山崎 怜奈（乃木坂46） 現正廣播中！！

開波

俾豬隊玩，怜奈個樣勁無奈

扮咩，佢自己都係個類人

TOKYO FM マンスリータイムテーブル10月号表紙
山崎怜奈

呢個sr 工作報告黎架喎

尋日馬拿豬都係。可能係manager要求

但係唔知點解佢好抗拒 maharaha

聽日sr係弓木

四期應該就黎上得佢個節目

諗翻都覺嘥錢

好似係，頭先有講係俾3,4期上

真愛無價啊

有冇生腎者之石

我會話 可以用係更值嘅地方

嗰人虧虧地

頭先數數原來我都有11張呢啲杯蓋
有2張雀同2張西七

收禾堀禾花

你太靚仔佢怕醜

我得白臭雀3張，你就好啦有nanase

有人送過比我
唔知掉左去邊

佐佐型毒撚

佐助都寫錯 偽毒可恥

抽直筆啦，唔使錢

抽直筆師

真係有人中到咩

係咪要 我有多

太掛住佐佐木

猫舌準備睇金川畫伯

最衰都係有人改名

季花

我屌你老母

@音推

笑撚到我呢

下次飯聚見

臭臭

我去抽只不過係去拉低中獎率

以為係第一代隊長

呢個係蓮加，但好似あやめ

好易認ar蓮加右眼淚袋有粒墨

係咪已經冇人理釧同MTL個SR

冇人推的

呢首點會la唔到呀

音痴

屌你老母咩2c

cm後到乃

估唔到睇到禾maimai

唔買唔知時運高

買完先諗

call me?

買! 我坑完歌坑生寫
人生變得更精彩

係斬冇幾隻手指

未入就中咗張直筆?

到乃

攪到花奈咁慘咁

畢業c

好優待佢喎

哭能左 禾Mayu曲之後就乃

好尷尬

高山又後生咗

腥些又後生咗

點解堀喺一排而花企第二排

對花奶算唔錯希望佢之後有嘢勞啦

搞到好似下首應該無份咁

下首好似*

花花馬尾look好正

禾指個介紹

估唔到花奶竟然有喺公眾波做center夾俾老白洗腳嘅一日 不過都可能係最後一次

老女人都可能最後一次了，得返一個月就畢con

我淨係會買有得揀MB嗰啲
唔敢玩隨機

要中一包都中

新手運

等你開箱片

屌 靚仔大曬 歐洲人

#ナカダカナシカ

箱推抽包好開心 單推睇運好傷心

以前akb嗰陣仲話有個西九溜冰場空地可以換
依家爆完真係唔知邊度換一大堆散

天哥party room

執笠前最後一次表演

唱Wowwowwow了

搞咩啫件衫

個個着件衫都好奇怪，唯獨阿梅嗰件着到好似為佢度身訂造咁好啱身
其實佢咁高，平時啲制服係咪都係訂做無現成

胖虎

今次裝其他人先唔fail

後面小南好似彎唔到腰

今次醒目

我進來了

冇玩過
邊啲係有得揀㗎？